台湾総統選 上咗日本twitter trends十大！

日本人都關心㗎

Rt

Connect JP

太平洋戰線成立

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

Push

推

Push 日本

上到第8